點解公屋居民等𨋢唔識排隊？

搭地鐵或者返office搭lift 都識排隊啦
點解喺公屋d人唔識等lift排隊？

搭地鐵喎
識排隊入lift (睇邊個站）

低等人種係咁

你識講係公屋喇,咁品流複習.

公務員都有公屋喎，點會複雜？